藍絲fb大台批學界

這谷近六萬深藍絲
入面有大量藍絲宣傳情報

文宣輿論請參考。

好仔唔讀書！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

Ching 應該係毅進出黎

中出羊子

好多深藍講廢話，睇到都眼火爆